楊潤雄建議今屆考生明年再回校

教育局局長楊潤雄表示，今年因應疫情，大部分學校改以電子方式發放文憑試成績通知書，有考生可能覺得，未能在放榜日回校領取成績和拍照是一份遺憾，他對此表示理解，但今次的安排是為了保障大家健康，建議今年的考生在明年放榜日，再次回母校，與師弟、師妹分享經驗和心得，認為是更有意義和難忘的放榜歷程。楊潤雄在社交網站表示，從媒體報道得知，肢體傷殘或其他特殊教育需要的學生，以至來自基層家庭的同學，在學習和生活上都遇到較大困難，他們經過努力取得佳績，是社會的驕傲。他又說，文憑試成績不論如何，亦希望考生能繼續努力，按自己的興趣和能力，在多元出路之中，發揮所長。

2020-07-23 16:01:03

Source: RTHK

...

明年今日

陳奕迅咩

格硬返去咪又係畀人屌你周圍播毒

二次放榜啦柒頭

00後年年有今日

先唔講已經冇咗個意義, 考得差返去冇癮, 考得好返到去又比人覺得你攞彩

抵啦00後